[sheshe] 騎著鹿車飛過聖誕快樂討論區 （2）

post 1

屌我都唔想架你去左邊
等左咁耐都冇人開 （定我發雞盲睇唔到）

利申，第一次開post 好緊張好興奮

留名

到2啦，放底個一蚊先

喂呀我柒左呀
原來已經有（2）

新人留名